老鼠安記招話要搵番自己，惟一出路就係剃頭出家！

去寶蓮寺Call埋Big Big Channel直播